大家請原諒連仔 其實是耶穌報夢比佢要del post

他是一個基督徒